私樓仔扮公屋仔算唔算係自卑充大頭？

公屋個個都係富戶，停車場好多靚車，又有幾層樓收租

係，我平時都係同朋友講我住公屋，好驚佢地知我住私樓睇唔起我

is 公屋係有錢人聚居地 我地私樓仔高攀唔起